german army trainer

係咪oliver campbell 比較平算？

上網買原裝德軍貨啦 仲正

mm啦
oc個款好鈍

畀多幾舊有Maison Margiela…

adi 個隻得唔得

睇咗好多隻
Vagancraft最抵買

幾錢

1k到

我買adi 算，差唔多咁

不過外國好似都無貨

end clothing 長期無貨

push

買咗對二手，認真唔係太舒服，可能隻腳太橫。

2手接受唔到

adidas 我買過2次
好舒服
鞋爭位好舒服
不過佢像膠底會老化變硬

起邊買到呀？

我搵左好耐....基本上係歐洲買到鞋既網逐個搵
最後唔記得邊間好似連運費800

嘩，咁高難度

1千，點see

仲未買到

點解唔買上面一千果對

我都想買好耐但好多都冇貨

你唔岩？

zalora 有隻，5百令